【是日午餐。有片】香煎牛扒配烤車厘茄 蕃薯 油醋汁沙律 【老娘的草根飯堂】

第一次嘗試係公司拍下片，有幾段唔知點解無左……
驚到胃口都無埋
而家仲同盤野磨緊……

Facebook專頁 :
Instagram:
Blog:

D肉越黎越少

成塊牛扒喎

公司有冇職位空缺？

老娘間公司仲請唔請人

賣相似廚餘

我同事大叫嘩，有煎牛扒即刻比我鬧

平時隻碟唔夠放喇！

可以落少少橄㰖油 得佢令啲
個presentation 靚啲

我今朝係屋企已經一早較左個汁！
橄㰖油、紅酒醋、蜜糖
係公司可以簡化都會簡化！
費事博炒啦！

老娘絲打，有野想請教
今晚想整你果個紅酒焗牛尾 (我改用牛肋條)

但我無焗爐，請問煎完牛助條可點樣處理？

牛肋唔洗焗，照步驟skip左焗爐果part
之後大火煮起，轉小火燜就ok！

多謝絲打秒回
請問我大火煲20分鐘，之後小火1個鐘夠嗎

個半鐘左右吧！

收到，多謝晒！

唔驚，用美食塞住老細把口

唔會囉！佢會叫我唔洗再返工，返屋企慢慢煮

做美食kol

做到一早做左啦！
呢世都做唔到

啲沙律菜邊度買平

你呢家成日都出公司煮食post
你應該順手全部放埋上youtube嘛

今次就有～因為要係度post片都係up上youtube方便！
不過要airdrop落電腦再剪就麻煩d